近排發現農夫有首歌 [狼狗羊]，好似意有所指。。。

喂 聽住啦
有隻狗佢喺屋企
悶悶哋 行咗去草地
見到隻羊 好白又好肥
Everyday有機 飲普洱
再望望樹後面有隻狼
好強壯 好強壯 真係好強壯
羊狗狼相處得好開心
Hong Kong我哋係一家人

波士聽Demo聽到佢喺公司猛嘈
你隻嘢衰到離譜
我問咁點算好
加返D初戀感覺再慘少少有so
你要有戀愛元素
我立即改兩稿
woo... 馬上更改到

Baby 其實你明唔明白
愛情邊有咁容易解答
狗同羊要去表白
對住佢吠 又唔係一個好嘅做法
咁嘅情況我已經見過好多
有緣無份嘅故事又點止得一個
如果 時間可以重頭再嚟
我一定會講返隻狼嘅故仔

fan屎聽Demo聽到佢喺facebook猛嘈
隻嘢冇heart到離譜
我問咁點算好
加返D粗口批判社會乜都要嘈
至算有火要勁yo
至係hiphop老祖
woo... 我下稿改到

究竟狗係人類嘅忠心朋友
定係不折不扣嘅殺人兇手
有一種羊係得意洋洋嘅羊
有一種狼係披住狼皮嘅羊
七百萬人 個個人人自危
八百萬人 你問你自己生咗幾個仔
你完全大唔過我支M I C
我支咪係最威
好似機關槍一槍一槍打入你大腦
你想有投訴
你要戴頭套
你個樣需要戴頭套

DJ聽Demo聽到佢一開咪猛嘈
隻嘢老土到離譜
我問咁點算好呢
rap少D加多D唱似周姐輪有so
個個要改我份稿
你話點改至好
woo... 最後改到

究竟狗係人類嘅忠心朋友
定係不折不折不扣殺人兇手
有一種羊係得意洋洋嘅羊
有一種狼係披住狼皮嘅羊
七百萬人 個個人人自危
八百萬人 你問你自己生咗幾多個仔
哎... M I C 我幾威
我支咪 oh...
要投訴 oh...
戴頭套 oh...
你個樣要戴頭套 woo...
-----------
係spotify 聽到首歌
雖然首歌成五年前，但係好似有啲政治含義
between 開頭扮MC jin 同 中段扮LMF 好似

pish